[IOS] 榮耀對決-奇幻戰棋卡牌新作

由於呢隻ｇａｍｅ新出無耐，公司唔夠人力資源去宣傳，但玩落覺得幾好玩同設計幾用心，希望多Ｄ巴絲一齊玩。

類型: 戰棋 / 卡牌
類似傳統卡牌遊戲，召喚怪物互相攻擊主堡。
課金: 比較佛系，日日有資源送。但係因為鑽卡升比較食資源，前幾名既人都係用平民卡。新手基本唔洗課，幾千蚊港幣夠你齊卡滿兩副。仲要卡有得交易，真係好佛。
問題: 暫時人少，對戰既會排到電腦，版本比較新，有時會食ｂｕｇ。

簡要玩法:
1. 每一round 增加一法力，利用法力去召怪打對方
2. 場上有五個資源位，分別係四點法力同抽卡位。 法力位下一ｔｕｒｎ可以多一法力，抽卡就抽多一張卡。

卡牌：
呢個都係遊戲最大特色，因為資源唔夠，你要決定你既色系先好去升卡。
分紅，白，藍，綠，黑色。當中卡牌又分為單色同雙色，每一副卡最多可以有三粒色。
即係可以分為雙色＋單色 ／ ３混色 ，睇下你想玩咩組合。

色系特色：
紅：速攻，打面
白：強化，聖盾（免傷一次）
藍：控場
綠：成長，後期
黑：亡語 ／ 無乜特色

IOS:

打平反六四都唔得

始終人地係國產，要生存

我可唔可以玩死/谷死某一兩個我鍾意嘅色系?
Btw 好似幾吸引

每個人都一定要咁做，除非你課長。所有決定好先升鑽卡。

出左一年？

以為係呢隻

呢隻望落有趣好多。可惜執左
樓主個隻太卡通
同埋似爐石玩法。麻麻

聽官方話開發左兩年，試過內測，無左下文，近日係香港推，好似傾緊代理。

其實差唔多，只係怪血換做兵力

重複咗嘅卡有咩用？抽邊個卡池好？

目前最多一副deck 兩張金銀銅，鑽一張。抽既先可以賣，如果唔係用鑽抽翻黎既鑽重覆左，可以解。金銀可以升多張打每日試煉。

啱啱100鑽好似得垃圾。反而任務送比我抽到牛魔王，雅典娜係咪任務送？

新手2-3隻鑽夠你升，交易所好多人賣鑽，因為少人玩

冇an機

頂唔順 Del咗
真心覺得只係似半製成品

有無tg交流下

青銅2要打白銀2
佢高我成十血

贏左

有咩係度交流啦
唔好開gp

邊方面

聲效同成個操作感覺唔夠實在
同埋好似唔多流暢

我相信呢隻係好Game嚟

見人用關羽+踐踏 一副牌得九張卡上到皇者

多牌無用。一場上唔哂。放你最常用到既牌

... 打電腦升咋

鑽石前跟戰力排 你越小卡打啲越渣嘅人（或者電腦啦）

大家抽到咩鑽石牌

差多齊 除左兩張新卡，課得幾百

連apk都無叫人點支持

佢地幾條友開發+ 營運 睇諒下

官方話爭取，月底google play 上架

想問下每次上場可以上幾多張卡

點先可以出到王者之劍的效果

升到夠lv 20張，個每合無攻擊就double double 咁乘上去。

想問下你實臨應該點樣砌

咩升到20張

佢告緊你上一個問題 不過多卡都冇用

I mean每場可以上幾多張。
唔係組合

金或以下就兩張 鑽石暫時未見過有兩張

你唔明我問乜

20啊最多

對戰時。可以出哂20張？
我卡組20張，好似隨機出到7張到

發現好似可以9張

真係唔明 咩叫‘上’

出戰。

20 啊 可能你個人lv唔夠開格

佢開夠14格啦 應該係色點 唔可以兩紅加兩綠

對戰嗰時，淨係出得九張卡就冇得再出卡

Push

今日更新完變左簡體 有冇人都係咁

問左官方 佢地問題 修正緊

Pish

痴咗線 送勁多野

佛 但衰無人。月底上Android 會好d

你實臨點砌

我d卡上曬星，所以問我唔實際。亞瑟同蚩尤都打到。

咁心急 lol 爬rank用戰力排㗎喎

玩左成個月啦我

你隻隻色都有玩？

咁快上哂我以為要好重課先升到

每日送120鑽塵 我啲金卡仲難升過鑽卡

重點係水晶球, 貴到仆街...唔好亂升金星之後

我見d 高lv 卡以為要好重課

卡唔難有, 其實話佢有得交易卡係佛系定蠢好。搞到人人都可以要到自己想玩既卡又唔洗課

你係搞game相關人士？

佢送料又幾多，就咁睇升滿一張卡又唔係好難

垃圾GAME

點解

藍黑

d 色點計我紅綠各5 張，個顯示我係兩綠一紅

卡有單色/雙色分。你用左雙綠既卡。最多三色

好奇點解樓主咁堆隻game
係好玩既

因為我覺得有潛力，但又少人玩。 一眼睇app store無邊隻唔vip 課金

你會唔會打緊電腦自己唔知

好易睇，擺明輸都唔投，一定係電腦
反而冇升果d 打兩下就投左

好期待佢上android 會唔會多人玩，少到心灰

連體力制都無 佛心到

所以佢咪讚唔到錢，研發同營運都係一team幾丁友，推得唔好

蚩尤好貴呀 買唔起

升上去, 自然好多成就送鑽卡。買鑽亦唔好買過六萬，唔值。

想要項羽

想要撒旦

我有 好屈機 不過無麈升

好廢喎 勁易死

賣唔賣/ 換唔換

下升上去都好低血？
有步兵回血有先攻

3萬5 買左張阿波羅項羽88

貴

新手唔識價，下次上黎問左先

前排無人玩 個個賣2.5，3m

我見交易所平均都5m

你遲下會唔夠錢洗

點換

放交易所囉，不過我已買。洗左成十皮買心頭好

貴咗啦啲牌 啲人知價 3萬下全部垃圾

有d 交易幾正，可惜冇得玩

等月尾巴打

無乜鑽升上去係垃圾其實，當然有突出既

想知點樣搵到想要嘅卡嘅店 嬴政同蚩尤賣都冇賣

我有啊喂

你id幾多 睇下我有冇錢買先

店search 102061，賣緊45000 贏政

Lol 我入過你間店睇 有間做緊42,000 店101331 唔想買完捱麵包

同埋你隻花木蘭都好抵玩 但係我買完就一定買唔到嬴政蚩尤

拿拿臨去打雙色賽 9 場兩皮，蚩尤你有排都未收到

比你地講到好正咁

其實雙色真係好抵玩100鑚 但係都一定有個卡包 除咗做唔到任務真係無得輸

又冇體力制 又有得交易 又唔使重課先打得上

雙色用黎任娛槳，你買左政未

你up乜

雙色用黎任娛槳解任，你買左嬴政未

解曬雙色任啦 未呀 好貴 暫時未需要 關羽先攻打天下 遲啲多啲真人玩再買

試下就知，幾好玩嫁係

等AN機

七萬放關羽 你賺到fat fat 啦 記得我係神秘商店兩萬蚊買

我當初都用左十萬買海拉,撒旦,維納斯

果陣觀戰見到有人用維納斯，嚇到我
每round 1 張066真係好痴線

Posh

多咗人玩 雙選同排位都難打咗 同埋我明你講咩叫冇錢升級啦

多人咪好，恭喜佢地

無序者亂彈副牌真係唔錯一場又打得快 又唔使好多錢同塵升卡

an機出未呀

ｏｎｅ ｍｏｒｅ ｗｅｅｋ ｂｒｏ

反正終點都係鑽卡組合

佢成副得九隻牌 兩隻鑚咋喎

唔好以為金好易升，你慢慢就知銅始終係要被取代